唔記得放手制最多行左幾耐先知？

屌 行左100米先覺得有野拖住拖住 希望架愛車無事

我覺得要換架電子手制車

一踩油已經feel到啦

幾公里 好彩係借人車

2波係高速行左幾km
好彩係租

出煙先知

試過揸貨車踩油未feel到，轉波嗰下

又試過放唔哂，由大角咀揸到去荃灣先留意到錶板著咗燈，放返哂之後揸到上荃灣啲貨倉，落車嗰下臭撚到

只係試過考貨VAN牌時, 放唔哂手制, 錶板響哂alert, 行左一小段路

最尾都PASS左

乜個手掣要放㗎

上環去到太古城
係東廊俾人閃先知

100米都攞黎講

從來都唔放 有咩問題

正常架車會係咁叮叮叮提架喎！ 我試過揸咗幾秒即刻放返，俾油無乜力都會feel到

屌啦我見到即救都要落車
公平咩

着火先知

架車着火total咗之後先醒起未放

見過人學車唔撚放
勁大陣煙同味
個師父完全冇發現

瞓撚著咗

+1，不過我都係行左1米左右

架車應該會響，嘈到你煩架喎

我放個下覺得咁淺嘅都知奶野即響 feel到隔離考牌官隻手即刻剔野
大概一兩秒到即刻放番好 好彩最後細剔一個姐

吹大d

申利：從來唔拉

試過揸架貨van，由馬鞍山揸到大埔，一路無鬆手制，到左燈口位停車，倒後鏡見到尾轆出晒白煙，成陣𤓓味

廿1公里

1公里打錯

放左未放哂, 行左唔夠10米已經感覺到, 明顯比油冇咁好力